const questions: Array<QuestionType> = [
    {
      question: "βάλλω;",
      answers: ["werp ik?"],
      explanation: "werp ik?",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "βλέπω;",
      answers: ["zie ik?"],
      explanation: "zie ik?",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "γινώσκω;",
      answers: ["weet ik?", "ken ik?"],
      explanation: "weet ik?, ken ik? (gnostisch, gnosis)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "γράφω;",
      answers: ["schrijf ik?"],
      explanation: "ik schrijf (graffiti, grafiek, grafiet, grafologie, geografie)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἐγείρω;",
      answers: ["wek ik op?"],
      explanation: "wek ik op?",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἐσθίω;",
      answers: ["eet ik?"],
      explanation: "eet ik?",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "εὑρίσκω;",
      answers: ["vind ik?"],
      explanation: "vind ik? (heuristiek)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἔχω;",
      answers: ["heb ik?"],
      explanation: "heb ik?",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "θεραπεύω;",
      answers: ["genees ik?", "heel ik?"],
      explanation: "genees ik?, heel ik? (therapeut, therapie)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "κρίνω;",
      answers: ["oordeel ik?", "scheid ik?", "onderscheid ik?"],
      explanation: "oordeel ik?, scheid ik?, onderscheid ik? (kritiek)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λαμβάνω;",
      answers: ["neem ik?"],
      explanation: "neem ik?",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λέγω;",
      answers: ["zeg ik?"],
      explanation: "zeg ik? (cf. Latijn: legere: lezen, cf. lectuur)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λύω;",
      answers: ["maak ik los?"],
      explanation: "maak ik los? (analyse, katalyse, katalysator, vgl. Ned.: los, verlossen)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "μένω;",
      answers: ["blijf ik?", "begeleid ik?", "houd ik een optocht?"],
      explanation: "blijf ik?, begeleid ik?, houd ik een optocht? (Eng.: I remain)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "πέμπω;",
      answers: ["zend ik?"],
      explanation: "zend ik?",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "σῴζω;",
      answers: ["red ik?"],
      explanation: "red ik? (soteriologie)",
      type: "woordenschat"
    }
]
const lesson3VocabularyQuestions = {
    id: 'lesson3-vocabulary-questions',
    name: 'Les 3 – Woordenschat met vraagtekens', 
    active: false,
    questions
}
export default lesson3VocabularyQuestions